172虎牙姊姊深藏不露 試穿比基尼「根本遮不住」

日本22歲寫真模特兒奈月セナ從小生得一張超齡臉蛋，走到哪裡都常被誤認是年近30的輕熟御姊，加上172公分G罩杯的好身材，令許多追求者都忘之卻步，連她自己不禁感慨沒人敢追，

「長這麼高的唯一好處，大概就是搭電車時不怕吸不到空氣吧......。」

「日本172cm、爆彈G杯、22歳！」

《批踢踢實業坊》日前有鄉民在「表特板」（Beauty）
分享了一組身材高挑、氣質優雅的正妹照片，傲人上圍馬上引發網友熱烈討論，原來她是本名赤瀬未貴的日本寫真模特兒奈月セナ，出生在岐阜県的她今年才22歲，
卻常被誤認成是「大姊姊」，16歲出道以來一直深受粉絲愛載，2016年更參加了日本國際小姐比賽，還進入了決賽。

談到保養身材的秘密，奈月セナ透露她平常很喜歡游泳、走路，只是要找到合適又好看的泳衣並不容易，

「我喜歡圖案很花的那種！」

除此之外，她還會柔道、喜歡釣魚、彈吉他，可說是一名多材多藝的正妹，不過唯一的缺點就是戀愛運一直不是很順遂，奈月セナ認為關鍵就是自己長太高、一般日本男生根本不敢接近她，

「之前留過一陣子長頭髮，結果被說看起來像人妖......。」

正

淫撚到

痴撚線！

痴線

食咩大

172...我屌你老母,呀唔係...我屌你

佢咁樣攞pose好易壓爆波..玻璃

172都高？
又話日本仔平均身高高左好多既

好屈機,波樣腳齊哂

香港如果有樣有腳就一定冇波

成身都係淫器

又肥又大份

咁耐都冇ig

除咗遺傳咗普遍日本妹嘅缺點-生太多癦
都冇嘢挑剔

等我教佢女人的樂趣啦

法官大人你同我死撚開

君島みお完美板

幾時下海？

完美body

留名等下海

好撚正

天生公廁

好撚大波呀cls

正到

今晚又要打丁

又高又大波又靚
幾時拍AV?
一定要睇

我杯茶

逐粒奶先係品嘗之道

lm

個個靚女都話自己冇人追

幾時下海

有幾多巴打睇subject
以為系講緊中國既「虎牙直播」女主播

高過至少七成金鐘連登仔

高登係咪扮我哋嗰個論壇😂

尾三張圖有幾分似新垣結衣

我屌埋你果份

好正 重點個樣係是正

正呀！！！！！

屌！

根本大把人追
係自己睇唔上眼

痴撚線㗎！

因為根本冇當果D係人

唔對題

某d角度d相又真係有d男相

CLS

難抽過FGO SSR

痴撚線
睇到有滴口水係嘴角度流左出黎

大波版橋本有菜

Lm

今朝睇先得5千幾 follow 而家咁快6300

D恆指？食屎啦！

去拍av啦

好想無限中出射滿佢個淫西

第一張相屈到癲，成個完美身型出晒黎，仲好明顯係白虎

好耐未試過睇j圖睇到扯旗

唔係太靚,但佢D表情動作好撩人
簡稱摟屌

幾時拍AV

正到
淨係睇相都唔小心咇左d前列腺液出黎

我要

留名

遮咗身材後發覺 ....佢好靚仔

身型好似幾天然

唔會話model果種完美但有份世俗美

結衣已成為過去
新一代連登女神

好想渣佢對波渣過世

真女神

好想同佢做愛

有得屌既話 廿萬都肯俾

上駟方固

LM

好有姐姐feel

1

留名打j

短髮

J la J飽佢

三角絞

港女：太肥囉

正到痴線，又夠過高

小問題

冒號P

好屈機

要

房租一次 性交一年

話冇人追信唔信其實連處都唔係

人間胸器 魔鬼奶肉人

有D似啊雪

黎香港唔怕搵唔到男朋友

段段有

星球人黎

睇片皮膚幾閪下 塊面 額頭 對波都係粒粒

嘩
D相
屌！

幾時拍av

DLLM 正撚到....

日本妹真係好多都好撚正

完美

磁能線

諗點玩都諗左半晚

扯了

內褲撥開 邊位巴打

係咪中左幅射牙

有樣有腳有波

點會無人追呀

must lm

Patpat差啲

好正

竟然仲未有人post 仆街潮文同埋條女真係好撚正呀潮文

腳趾好柒

Cls

勁到

好邢惡

拍AV未？

香港代表Vien BB 完敗

洗你教 佢一早俾我教識了

痴線真係好有姐姐feel

真心好正~

正撚到仆街

咁嘅料使撚拍av咩，做明星都得啦

cls

谷sir 早兩日貼過

姐姐樣

又要打飛機 痴線

我正想講

人妻feel

對虎牙好正

美

白虎

嘩 好撚正
哩啲先叫有肉地同靚女

痴撚線。。。

高過我

個胸整過？

吾錯吾錯 我鍾意呢type

是咁的 法官大人 我要屌

攝影師點忍到唔同佢做愛?

好淫

係😹上咗連登一排，成日見高登呢個名
Down落黎睇，原來係抄連登嘅論壇
仲要個app都唔夠我地靚，老翻黎

夏榮正佢好多

剩係擺對波出黎都已經唔撚洗做

名

估到男朋友睇完會扯哂

原幹惠都唔識

唔拍AV真係晒料

第一段 2：21 唔洗多謝

膚白貌美大長腿

咁孫慧雪靚啲
佢波本身都大

至少比你個毒撚高

對奶好正

等我帶回家慢慢玩

開過刀 生過仔

有啲似阿雪

但佢好正

皮膚敗筆

Me ok

真係好正

又幾撚正

似孫慧雪

叔叔不行了

撻白色唔係我油
好撚淫好中意

有無奶水

其實有2個AV女優同佢有啲似

🤤🤤🤤

有樣有波有腳

算唔算完美

虎牙

痴線正到

日本妹世界第一

邊個report

屌

利申

塊臉好尖

啲片冇撚晒嘅喂！

有冇巴打BACKUP左

邊有生過呀